思疑京士柏山獨立屋疑似窩藏殺人犯，要唔要報警？ 會唔會影響到當區樓價？

個疑似殺人犯好似姓陳

沈大師好似都住果度